唔怕辛苦做酒樓都唔錯

由侍應做起 慢慢升
又可以做經理 部長
女又可以做知客 幫啲新人或主人家執頭執尾嗰個封利是好和味
係辛苦啲 但工作簡單，人工好似都有2皮中
嗰時喺酒店炒散夢見有個知客開咗主人家枝貴酒飲 仲叫我一齊 不過我唔飲酒的

做破地獄仲好搵

你忍到笑咩

試過忍得好辛苦

茶樓樓面=支港人貪腐代表

你加油

我做酒樓 廚房
真心覺得好辛苦 唔明樓主咩諗法
朝十晚十一 工時禁困身

利申做左幾年 打算黎緊讀毅進考政府

毅進真係專生產垃圾

咁都好做不如話做清潔

你究竟試過做未

細個唔讀書
好彩仲識後悔

讀完毅進考政府工
高學歷過你嘅大把

清潔更辛苦更厭惡

緊係未

佢考警犬果啲頭腦簡單野呀，毅進咪呢啲人讀架囉

只可以講yj係踏腳石 如果諗住讀完yj就唔讀上去同之前有咩分別

做警犬對呢啲社會垃圾已經係成世最大成就

係 升職加薪係快 但係完全無自由 人工都算高
份工非常困身 請假放假又唔係自己想要個日
不過呢份工時間過得快
利申 利苑前員工

酒店定酒樓
炒過散定未做過
我讀書少 唔明

禁唔一定考警察既
大佬 政府工爭係得警察咩